相差6年 有冇可能？

我返工識咗個男仔 大我6年
一開始都玩得好開心 大家見到面會講嘢
但無啦啦有日佢見到我對我好冷淡
見到我淨係對我微笑 唔再同我講嘢
到我離開咗而間公司幾日之後
我IG dm咗佢 揾佢傾計
佢一開始都同我幾多嘢講
到左我成功拎到佢電話同佢whatsapp
每次都係我揾話題 開始覺得佢冇心同我傾計
之後佢就已讀左我冇應我
我可以點做 我應唔應該再揾佢傾計 定係佢一直只係當我係妹妹仔
定係咁樣會煩到佢

有， 老牛食嫩草

同女友差5年, 就快結婚,
最緊要鍾意對方

你幾歲？

19歲

女大男6年就話姐
男大女6年咁平常, 有咩可唔可能

但係佢已讀咗我 我都唔知應唔應該再揾佢

咁應該唔關年紀事 係對你冇興趣姐

之前返工佢都會撩下我架

6年都無咩野既 最緊要大家都有feel

都唔知人地會唔會只係當我係妹

可能人地有女朋友，如果男仔對你有興趣一定會好主動，就咁睇似無乜機會啦

係傾計既過程中會feel到咖 如果feel到佢好似無心既話 應該都無咩機 尤其是男仔真係中意你既話都會幾主動 唔洗你下下都搵話題啦

可能唔係關年齡問題

係關樣貌身材問題呢

同男朋友相差12年

一開頭曖昧真係無咩野講
男朋友wts一日得一兩句ok
但後來一齊住就好多生活趣事分享

唉 有傾過計已經滿足

面對面對話會好啲既 不過一用電話傾就收咗我皮

可能真係

你哋要幸福呀

好正常喎。。。。我前男朋友都大我六年

你個case好明顯唔關年齡事
係你做咗主動但人地對你都冇乜興趣